支那有個傻仔記者直播自己比公安捉

預約投胎

做乜鳩
獨派方向係同中國割蓆
唔係周圍撩交打
中國有人反抗支共係好事
應該支持

咁講香港都好多傻仔上街拿罪上身，講到尾連登仔嘅平均智慧都係得咁多，無獨立思考，風向係支持勇武就正皮，反支就一句傻仔，從來唔諗背後有啲咩

五毛又哂一個ac

就係話緊你哩種人，唔撚用腦，講五毛你唔望吓你自己？一日到黑開咁多post搏人覆收幾多錢？

我係五毛嘅話會post都唔開個？唔撚用腦無話錯你呀嗱。

咁背後有啲咩

樓主po個李澤華，就係去拍實情而畀公安捉，佢做緊嘅嘢咪正正係連登仔日up夜up自己唔自救唔抵可憐入面嘅自救

佢up啲片上網，公安都上門得捉人起碼係對強國有負面影響，強國越亂香港就不嬲越好，咁講到尾佢做緊嘅嘢導致嘅結果同連登仔立場就一樣嘅，連登成日話學毛澤東搞鬥爭拉一派打一派、敵人嘅敵人係朋友，實情邊派打邊派都唔識分，講到尾根本連自己目標係咩都唔知，純粹上連登發洩情緒，畀人講中駁唔到就係咪都一句左膠五毛撻過去，實情連左膠五毛點解都唔知

5毛即刻收皮

又一隻唔敢開po淨敢留言洗版嘅垃圾五毛

玩單機啦傻閪